法國食麥當勞真係好鬼催屎

平時腸胃都唔錯，次次食完麥當勞都好想痾

仲要痾爛屎

爛屎又無，不過好撚急

影個屎忽嚟睇吓

前員工話你知 加左輕微瀉藥 等你地快啲痾完肚餓再買

利申 9up 我冇野講